信唔信我一句說話搞到你㷫烚烚？（掩眼伸脷）

你是中國人

你是

我係中國人呀Hi

ok,大家咁話

無Feel

根本唔喺，有咩好嬲

🙈😝

見到嬲到喺度打個keyboard

😹😹

我都係👍🏻

搵到樓豬童年照

😂👍🏻

起錯底 恥笑開始！！！

俾人屈慣
點會嬲

自膠 貼錯圖

on9子